宜家啲蚊係咪變左種

痴撚線我一生第一次見過咁撚大隻蚊
一開始以為草蚊
屌 睇真啲比平時嗰啲大左幾倍
好彩打死左 為民除害

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

兄台, 再大d 都有